Pornhub 做戰線有冇得諗？

見到各大社交平台都有咁多五毛留言，呢幾日仲有幾單因為大陸人亂講野做左國際戰線材料，我就發覺有時根本唔洗我地旁述，五毛講野本身就足以令外國人反感。

唔知幾時聽過個數據，話3分1定4分1網上搜尋都係關於Porn, 如果運用到呢啲平台就容易connect 到好多人。但係文宣要點做呢？如果段段片留個Liberate Hong Kong, Hong Kong is not China 宣傳太唔吸引，亦都容易令人反感，所以我諗到嘅就係引戰。

根據小弟多年打丁經驗，Pornhub 其實都好多大陸殘體留言，呢個趨勢有增無減，而我觀察之中，最多大陸留言係日本同中國嘅片，可以嘗試用瀏覽量多又有呢啲留言嘅片入手。

大概回應內容我諗到以下嘅：
1. Wondering why so many Chinese comments these days
2. Just realized Chinese can access Pornhub
3. Thought that China had banned porns...

仲未實測過唔知有冇用，大家覺得有冇得諗

P 牌慘過三等公民

扮推得郁

啲片唔關事會好快被官方del

sor自膠
睇錯咗以為用片做文宣

幫推